古巨基首初心根本就係愛國歌曲

古巨基自從我地偉大領袖習主席教我地要不忘初心, 就有初心呢首歌, 仲唔係配合主旋律?

幾時青山放返出黎，夠鐘食藥啦